恒管變「恒大」！消息指行會通過恒生管理學院正名大學

恒生管理學院一直爭取成為私立大學，消息指今日行會通過恒管正名為大學，恒管將變「恒大」。有線新聞報道指，據悉恒管日後會易名「香港恒生大學」，將成為本港繼樹仁大學後第二間私立大學。

恒管校長何順文今年初在傳媒春茗時透露，去年12月已遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局，今年4月當局派專家到校視察，並分批會見持份者。何當時預料，若一切順利，今年底前可交予行政長官會同行政會議考慮及決定恒管能否升格為大學。

恒生管理學院前身為恒生商學書院，於1980年創立，在舊學制高級程度會考(A-level)年代盛產奪A尖子，故一直有「A工廠」的稱號。隨著學制改變，在2010年經改組後取名恒生管理學院，現時提供17個4年制榮譽學士學位課程、5個碩士學位課程，共5,000名全日制學生及約200名全職教師任教。

來源：
———————————————————————
唔L係掛恒管都變大學 遲啲係咪可以全民變大學生

呀豬呀狗都可以讀大學啦而家

屌講講下真係變恆大

以前就當係恥笑 而家變事實

幾時有i大

可能好快

遲啲連東華學院都變埋大學

呢間變唔變都是但啦

一畢業都人生winner